實際上，該軟件正在使用生成對抗網絡(生成對抗網絡是深度造假背後的算法)，將女性的衣服換成高度逼真的裸體。 一個深度造假機器人正在被用來“脫衣”未成年女孩 
 瓦格斯說，她相信，當涉及到一名教授在他的工作電腦上保存了大量與學生的裸照和性愛視頻時，董事會做了盡職調查。 晨報:無人談論的身高限制問題聖地亞哥之聲2020年10月20日聖地亞哥之聲| 
 藍色牛仔褲最初是礦工穿的耐穿的工作服，但很多t臺時裝只起到最基本的作用，讓穿著者不至於赤身裸體——有時甚至連這一點都沒有。 時尚界正在努力迎接新冠肺炎帶來的創意挑戰 
 這是一種奇怪的指責受害者的方式，它暗示如果有人選擇這樣一個“膚淺”的職業——尤其是如果他們擺出裸體或挑釁的姿勢——他們應該得到任何東西。 Emily Ratajkowski和為什麼社會看不起模特的問題|kristenlbellstrom | 2020年9月17日|財富 
 萊恩寫道，她有一個駝鹿頭，“曾經看過傑克·尼克爾森的裸體”。 “‘一個明星很無聊’是一部美味的小說|凱西·沃爾夫| 2020年8月13日|華盛頓刀鋒報 
 這位奧斯卡影后用一句完美的話把偷拍裸照的人放回原處。 詹妮弗·勞倫斯的正義之怒說出了我們想說的一切|凱文·奧基夫| 2014年12月29日|每日野獸 
 2002年11月，一名半裸著身體被鎖在地板上的囚犯死亡，死因顯然是體溫過低。 CIA“酷刑報告”中最可怕的時刻|Shane Harris, Tim Mak | 2014年12月9日|DAILY BEAST 
 赤身裸體的囚犯被關在中心區域，他們四處走動是一種羞辱。 在CIA的虐狂地牢裡|Tim Mak | 2014年12月9日|每日野獸 
 事實上，布朗在參議員競選中輸給了民主黨現任總統讓·沙欣，因為斯科特曾為《時尚》雜誌拍攝過裸照。 共和黨參議院:一個新的烏托邦正在破曉。 J. O 'Rourke | 2014年11月8日|DAILY BEAST 
 有一場戲是裸體的艾米·艾略特·鄧恩(由羅莎蒙德·派克飾演)在浴室裡洗衣服。 是的，本·阿弗萊克在《消失的愛人》中全面出擊，直面電影最後的禁忌之一 
 我站了起來，因為那個引起諾科米爆發的女人近乎裸體的令人興奮的身體太近了，太放鬆了。 克倫谷，李·塔貝爾 
 在這個準備過程中，從裸體模型中得到的研究被“擺正”，然後從裸體模型中再次修正圖紙。 《油畫畫家》丹尼爾·伯利·帕克赫斯特 
 只剩下我和王子和兩個吉夫羅斯，他們站在外星克倫人的裸體雕像旁邊。 克倫谷，李·塔貝爾 
 但在比爾斯看來，這種“高貴、赤裸、古老”的維多利亞中期對“令人不快的真相”的渲染和裝飾是令人憎惡的。 安布羅斯·比爾斯書信|安布羅斯·比爾斯 
 這是科西莫·德·美第奇流亡前為他製作的第一尊文藝復興時期的裸體雕像。 佛羅倫薩和北托斯卡納與熱那亞|愛德華赫頓